對於袁家一屋三姓人，我哋食下花生就算。

呢一屋三姓人 : 姓美、姓港、姓中，可以話押曬全世界，是但一個贏都可以幫另外唔同意見既家人求情，佢地永遠唔會輸到底。食下花生就好。

相反，香港人要擺脫被代表呢樣野。就算袁老先生點樣反共都好，唔好交個話語權比佢。自己意見自己表達，唔好畀人代表。

想講既野得咁多，明就明，唔明就算。

温馨提示：聽吓袁弓夷無所謂，但小心佢9月時，捧扮中立既袁彌昌打立法會

捧Kol最白痴

袁巴去晒華盛頓見埋參議員都仲算白痴
駛唔駛見埋侵侵 出埋美軍先算有做野？

老蕭 同 蕭定一 唔計

自己意見自己表達 = 七一見

btw
袁弓夷從來冇幫過袁彌昌求情
澄清番呢一點

話語權呢一點
袁弓夷已經講得好清楚
佢一個人把聲係好弱
香港人一定要出聲

場運動成年都唔見佢兇黎
到呢家美國出晒手制裁 支那又開始天災人禍就黎爆 美中冷戰勝負已定
先無啦啦彈出黎 傻鳩都知呢條友想收割啦

袁爸爸講嘢講到咁盡
一個容海恩點會救到佢

而家條廢老痴埋郭文貴就係要搶做革命大佬收割獨派手足奮鬥成果
推班低能港豬一齊共建民主支那
真正既香港人絕對唔可以墮入陷阱

有可能